有無人in過領展個第一代大學生獎學金

如題
星期六就要interview 有無in過既人可以分享下個interview會問咩
會唔會問你好多時事議題🤷‍♀️

比d 故事性就有啦，佢地都係make noise
你越慘佢越想比

講到你好慘，好勤力，好勵志就得

英文？定係中文in